有少少法律問題想問各位巴打絲打

是咁的 呢排我屋企隻貓發情期 成日係到鳩叫
所以諗住下星期帶佢切菇菇
跟住岩岩小妹沖完涼之後全裸攤左上床
點知隻貓就突然跳左上黎然後瘋狂屌我 仲要比佢中出埋.....

想問下我而家會唔會比人告人獸交好驚
定係我可以告返隻貓強姦我

利申 借朋友ac

樓主我可唔可以屌你隻貓？

咪癲人獸交犯法

0分作過

巴打點睇

100%真事岩岩發生...

樓主隻貓係咪叫賓妹？

叫豆豆

佢鐘唔鐘玩圈圈？
姐係好似呢隻狗咁

唔清楚我淨係想知我而家會比人告定係我可以告返佢強姦

根據《刑事罪行條例》（香港法例第200章）第118L條《獸交》規定：「任何人與動物作出違反自然性交，即屬犯獸交的罪行，一經循公訴程序定罪，可處罰款$50000及監禁10年」。

但係佢強姦我喎....

照罰

膠post 拉

Sorry

我係處女開瓶器

條例無指明必須要自願，姐係非自願都會觸犯法例

判決: 拉得

宜家啲零零後